話左跟中聯辦買樓架啦！！！

[url]中聯辦又大手掃樓

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

佢仲唔係一早收到風？個個話跌，佢就大手入。中聯辦買樓係無輸過架，香港人，跟啦！

真

你知道得太多了